旺角跳閘組團

20分鐘後到 Exit e 陪你地跳
有無人唔敢自己想人陪

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推一推

好 跟！

無人跳 樓主ON99

1625到

9up大師

推

E出口情況

仲有十分鐘

兩個狗鐵職員喺度玩乜

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

當佢無到就得

三碌棍嗰隻又話就咁順方向推唔到可以向後拉一拉先既 唔係話好易就跳到咩 但我頭先試過都係唔得既

未試過 次次都係跳
可能一啲啲 有啲要大力推有啲好易推 (我估)

準備好了 夠鐘就黎

now

係咪要好用力咁先得 試左幾個站都係唔得